101傷者頭部遭重擊至失憶及反應遲鈍，恐長期損害。

有醫生聯絡本頻道，稱昨日（10月1日）接收的一名未成年傷者，曾遭警察至少3次以警棍重擊頭部，導致一度失去意識。醫生又指出，傷者喪失部分記憶，反應遲緩，傷勢恐對腦部造成長遠損害。

相片已獲病人授權使用，如手動轉載，請註明來源：反送中已核實資訊頻道（)